# Мини-проект "Счастливая семья" (продолжение)

Суть проекта: описание структуры семьи с учетом того, что у каждого человека есть кровные родственники, а состав семьи может со временем меняться.

# Слой DAO
## Задание

Усовершенствуйте проект: создайте слой DAO

#### Технические требования:
- Создайте интерфейс для доступа к данным класса `Family` - `FamilyDao` со следующими методами:
  - `getAllFamilies` - возвращает проиндексированный список всех семей (`List`).
  - `getFamilyByIndex` (принимает индекс семьи из общего списка) - возвращает семью по указанному индексу. В случае, если запросили элемент с несуществующим индексом - возвращайте `null`.
  - `deleteFamily` (принимает индекс) - удаляет семью с заданным индексом, если такой индекс существует; возвращает `true` если удаление произошло, `false` - если нет.
  - `deleteFamily` (принимает тип `Family`) - удаляет семью если такая существует в списке; возвращает `true` если удаление произошло, `false` - если нет.
  - `saveFamily` (принимает тип `Family`) - обновляет существующую семью в БД если такая уже существует, сохраняет в конец списка - если нет.
- Создайте класс `CollectionFamilyDao`: класс должен содержать `List<Family>`, в котором будут храниться все семьи (вместо базы данных) и реализуйте в нем интерфейс `FamilyDao`.

#### Литература:
- [Объект доступа к данным (DAO) в Java](http://qaru.site/questions/31944/data-access-object-dao-in-java)